個台灣妹終於退左團!!!!!!!

冇人想知

who

開始信有公關公司請人上連登出囡囡po shift focus
明明全世界講緊法案你就po條冇人識嘅女

樓豬係五毛公關公司
已fc

出完POST係咪會取消反案

法*** ^^

嚇死我

子如?

我刀想

咪賤啦

九SIR唔出甜POST?

拉

Lin Lin?

我呢幾日出夠quota啦

咁你仲唔拉

佢係我同事 幫手扯貓尾推POST

拉 （不推文）

都唔係話真係好樣衰 至少做我女友都夠班..

.....

咁濫交

hehe xd

做咩成日post你老友==

法國你地堅係長駐娛台
無論咩鐘數都見到
係就係毒少少但都幾撚warm...

W

似我條女

你好令仔- -?

Who?

Fnc 推佢接客 有左

我長駐你個心

拉

(不推文）

哇...勁識flirt....

下ok啦==

(不推文）

乜水呀

教我ok?

又學到野了

拉（不推文回覆）

5毛開post shift focus
block 拉

唔好做得咁明顯 陣間又冇錢收==

(不推文）

不推文 不討論

我諗同你差唔多= =

返台灣做G?

拉 and block

傾咩關你撚事咩屌你老母